想自殺 求方法

有無咩自殺方法係無咁痛

點解香港無安樂死

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

好似燒炭死係無咁痛

認真想死都無人理我

坐係度乜都唔做，自然就會死

好痛

想跳樓快啲 但係怕落地個下

你都諗到要放棄人生，不如試下一個禮拜7日工作天，365日全年無休咁返工

好似都係食安眠藥比較好 有無邊款係強勁嘅

教你點死果個人就犯法，邊有人會理你，你去睇急症啦，會幫到你！你去到同分流講就得架啦！真心想幫你，我明白一個人想死既時候既心情比死更難受，但去睇醫生食藥就會有變好的改變，試下

話比你知食咩藥個胃都會做出反應嘔到七彩都唔會死的

只會更辛苦

點先可以舒服啲死

啱少少 你漏左空肚兩個字

只有老死係舒服，其他都是辛苦的

要空肚食？

繼續生存落去先辛苦

空肚食會嘔呀

咁邊到可以買安眠藥 市面上個啲好似好安全

唔係好似好安全 而係真係好撚安全
不如咁 你想自殺既 自己比啲努力去research下先 唔好淨係識問人
Google唔難 wiki都好多資訊

我梗係搵過 但係都搵唔到

揾唔到咪算囉
人生豈能盡如人意

屋企人尋日用左上面個方法自殺，
我地個零鐘後發現，而家昏迷不醒
樓主無論會唔會自殺都好，請你考慮清楚
如果你心意已決，對屋企人身邊人都無任何牽掛
我會尊重你決定，都會希望你搵到一個比較舒服痛快嘅方法

食安眠藥死唔去嘅話會壞腦變傻仔

食煙咪慢性自殺囉

老死

知唔知食邊隻安眠藥

我唔會幫人自殺，亦都唔想有人去到想死又唔去嘅狀態

夠竟要去到幾絕望要諗到自殺
如果有咩吾開心 不如樓主搵我傾下計

利申 過來人
其實世界係好醜陋 同時間都好靚好可愛
但係偏偏有隻怪物住左喺我地心入面
你慢慢咁容許佢蠶食你個心
令到你完全無晒生存意志
你要知道原本嘅你充滿住開心快樂
只不過係比隻仆街怪物搞到你失去晒快樂

不如試下去下旅行行下山咁
你會見到個世界其實都幾靚
再試下去睇下醫生攞藥食
食左藥 再加上心態上嘅轉變
你就會發現其實隻怪物好容易殺得死
然後發現呢個世界好殘酷 同時又好可愛
而我地就係為左呢份快樂而繼續生活
生活唔係折磨唔係忍受
而係為左繼續挖掘果啲觸手可及嘅快樂

唔知道睇完你會點諗 可能覺得我好on9
但係我好希望你可以殺死隻怪物 揾得返咩係快樂
加油呀Ching 有需要可以揾我傾下計

波台

你死佐， 你屋企人會終日以淚洗面

千祈唔好跳軌，會阻住其他人。

真係唔想再生存落去 好痛苦

你地可能以為我講笑 但係我認真嘅

求死啊

有冇諗過捐晒副身家, 當你一無所有個陣就唔需要死

已經一無所有 先睇清楚呢個世界

無錢?無人愛？同屋企人唔妥？工作/讀書唔如意？定係其他原因令你想死？

同屋企人關係如何?

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

都無比人比啲 死得無咁辛苦嘅方法比我

無人比

想死都搵唔到方法

不如講一講點解想死先啦

就係死個下特別痛

唔想

可以試下閉氣自殺

不如講下幾多歲 試左一王二后？未就試左先 同埋一定要試下屌朋友的女朋友 未試就試完先死啦

玩夠了 淨係想死

男人呢？？

你覺得呢

會計較用咩方法自殺嘅人

係絕對唔會死

有心理準備去死
無心理準備去痛

點解好似無人明我講乜咁

希望你係講笑

唔係講笑

包袱太大 我根本無能力再行落去

叫春叫左15粒鐘無人理你就自動收皮啦
夜啦快啲訓啦柒頭

真係要死都拖埋你一齊

教唆他人自殺？
我報定驚先

點先可以無咁痛 咁死

笑死

呢個時候可能身邊嘅人講咩都無用
只係想死唔想生存
其實只有自己幫到自己

好似我咁 無膽人士
雖然好想死好想死 但都唔敢去做
所以生存到依刻 你都要諗方法唔好死
因為你點都估計唔到 自己死左會影響到幾多人
影響到幾多人嘅情緒 令佢地都好想死
有好多人情緒有問題都睇唔出的

利申：
食緊藥 食開款藥已經食到最高份量
再唔得就要轉藥

身邊乜人都無 最多都係得幾個fd
所以我死都唔會影響到人
有無ching比方法我

樓主？

仲未死到